快閃宣揚

政府成日用電視機，fb洗人腦唔係辦法喎
連儂牆每次都比人拆， 藍絲老人家 睇就自然會睇 唔睇就會拆完全灌輸唔到佢地件事問題

示威者最基層係學生擁有事知識， 每次咁打法好似唔抵玩， 唔係話停止用武， 係增加多個方法
如果每次搞啲地區快閃講座， 用藍c誤導人圖片 新聞作為教材, 學生將件事砌返埋成個故事 搵返唔同資料支持自己既論點, 用多方面踢爆政府謊言, 再搵啲黃c老一輩街坊 講下野， 因為成年人講出黎比較說服力， 就算比藍c講都唔緊要, 唔好用粗口屌佢地， 盡量 用返個禮貌既方式同佢辯論， 有啲大陸人 盡量用番普通話 辯論同解釋， 要比佢清楚你做緊啲咩， 唔好次次比佢淨係知道香港係玩緊港獨 ，目標係反緊條例同黑警， 順便解釋埋 示威者 做埋警察工作對抗黑社會， 要比大家知道警察已經開始不信唔過

我都知藍絲係唔講道理生物， 講唔掂就打人
，防圍係可以，但唔好盡量 自己出手先要適當防衛， 有事就快閃， 總會有啲藍絲係理性， 如果講得通佢地都會質疑自己， 隨時有機會令佢地 影響埋自己人， 類似城市論壇形式， 宣揚理念， 最好 簡短講成件事 方便快閃， 希望我提議可以幫下學生， 真係唔想見到學生成日俾警察打